買多左apple pencil有無得退

如題

PM我，高價同你收

咁都可以買多

1代定2代 2代50蚊幫你食咗佢

你個名

可以換pineapple pencil

10萬同你收
好想要
出面買到斷晒市

點解可以買多

美股有一手買？

收皮啦
我用兩支apple pencil同你換一支
Fast trade

比番支筆人啦

枝